沙田喜茶仲有冇人排?

之前好似仲話1月份有另外3間分店
依家收晒皮?

出街睇啦

喜茶變悲茶，恭喜晒

多人到西 排到出面

尋日我1點排到4點先買到，下次朝早10點早d排算

返大陸飲啦柒頭

我唔會上支那

咁又飲支那野
咁矛盾既啲人

有咩問題 我唔去印度 都會食咖喱

好撚多

南亞狗收皮未

排一個鐘
等個半鐘....
要150分鐘先拎到杯野飲....
雞蛋仔就快好多

你不如改名做支那狗啦